死左2千5百人啦啵, 黃洋達係唔係應該要出返本"勇武抗爭死亡錄"檢討下勇武抗爭死因先

我唔想5年後班香港人仲係度柒下柒下攻擊D死物, 以為增加下政府管治成本就可以爭取到自己想要既野
而係成班人做撚晒真。革命義士執行各種刺殺任務搞革命